如果滿仔喺港島贏返羅三七個席香港就有救

滿仔係香港目前最得民心政治組織嘅領袖(副主席)
一場圖書館戰爭挽救香港文化於滅亡之際, 正所謂微滿仔, 吾其披髮左衽矣
上年選舉論壇一句"你拉返條褲鏈先啦", 另類解讀劉嘉鴻英文, 話全港只有熱狗具執政意志等等, 都獲得當時高登時事台洗版叫好
雖然泰博嘅英文水平, 大享嘅金融知識, 都係香港數一數二, 但滿仔集語言能力、廣泛政策知識、辯才於一身, 除左滿仔, 我真係諗唔到重有邊個救到香港個局

鄭錦滿
22,555

鍾琬媛

睇返一六年其實都唔係爭好多
唔係劉嘉鴻條肥撚無料又削人票已經入左

點解唔係佢搶左其他人票？

屌票不是搶票

論屌票//
好多人話熱狗屌走哂啲票，要我地搞好形象，同埋多同人合作，咁下屆就有機會喎。我想話⋯⋯

戇撚鳩，好在你唔係熱狗咋。第一，熱狗係為選舉而生存嘅組織呢㗎咩？你估我地係青本民呀？第二，我地係會同人合作（香港復興會），而唔係同鬼，或者豬閪合作。第三，如果無屌錯你，咁係應該你企定受屌，依家屌啱你你走。點計，都唔係我錯。仲有，你都唔知我地屌醒咗幾多票。

咩叫搶左其他人票
我地熱狗先係香港唯一既本土派
D票係我地既
就係唔撚比你地班仆街拎得

熱狗：啲票你嘅咩，啲票係屬於選民嫁嘛！ 不過你唔投我你就係港豬，等皇天擊殺！

比熱狗呃撚左，又話係港島唯一本土派

好彩傻撚滿入唔到
多謝劉嘉鴻

幾時人力啲票可以去到熱狗度？

諗起都覺得自己天真
不堪回首

香港馬丁路德

大人做大事

bonix排返頭OK?
選到有靚女睇下

「大享」

bonix 好似退咗熱

樓g呢個根本係焦土